---
title: "laali jo laali jo song lyrics"
album: "Anaganaga O Athidhi"
artist: "Arrol Corelli"
lyricist: "Kalyan Chakravarthy"
director: "Dayal Padmanabhan"
path: "/albums/anaganaga-o-athidhi-lyrics"
song: "Laali Jo Laali Jo"
image: ../../images/albumart/anaganaga-o-athidhi.jpg
date: 2020-11-20
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/D_uFZMMf5E0"
type: "melody"
singers:
  - Vaikom Vijaya Laxmi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ichanu oopire usuruku prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ichanu oopire usuruku prematho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnanu neekane Igarani aashatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnanu neekane Igarani aashatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana katha vintu kadhilinadhe chirugaali leelaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana katha vintu kadhilinadhe chirugaali leelaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nisurunu daachi vinapadaga thanu laali laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nisurunu daachi vinapadaga thanu laali laaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Garala babuki vennela lalara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Garala babuki vennela lalara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maa raja kunaki jabili jolara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maa raja kunaki jabili jolara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinnari balaki srirama raksha ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinnari balaki srirama raksha ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalusuku kavalini gayali rethara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalusuku kavalini gayali rethara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali laali laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali laali laali jo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vishala lokame vilichenu neekane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vishala lokame vilichenu neekane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Geluchuku raraa ila nelali raadhura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Geluchuku raraa ila nelali raadhura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalucherugulu neeviga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalucherugulu neeviga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalugurilona nilavali arudhaina vaadiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalugurilona nilavali arudhaina vaadiga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanna thalli preme anu nityam neeku thodai raada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanna thalli preme anu nityam neeku thodai raada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ichanu oopire usuruku prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ichanu oopire usuruku prematho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnanu neekane Igarani aashatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnanu neekane Igarani aashatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali jo laali jo laali jo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laali jo laali jo laali jo"/>
</div>
</pre>
